Dse 雞好古惑，要温書就飲 starbucks ，唔洗温書就飲喜茶

使

阿常做咩仲唔訓

sor 使

mid term

喜茶如果有位坐溫豬都會飲

蝦 b 幾時去大快活温？